政治係咁玩

敵人都玩左70年
我地只係跟環時,央視學習
唔理真假 只要對我地有利
唔理真假 只要有人信
以上手段係資訊北征策略
對外媒如實就足夠